其實ritz carlton班女對黑絲會唔會洗？

最近入職做保安 睇能到我眼都凸

洗走咗浸味搵鬼買

伯友就有排洗喇

卜酒店會帶客上房

痴能線 班女條裙規定左要短過膝頭幾吋 十有八個現絲襪頭

佢地隻絲無襪頭 T字骨

咁能奇怪 係咪公司制服包埋

啲人話香港文化沙漠⋯